
                      Almodovar no hace creíble la historia. Lenta, llena de secuencias superficiales y hasta ridículas. La historia es buena, pero el guión es malo, confuso, errante...
        
            